香港政府之後係咪會叫解放軍做救災？

中國又贏